唔好再捉鬼

可能已經講過，不過大家金魚記憶所以要講多次：
唔好再捉鬼
其實鬼裝修同手足裝修有咩分別？
成日捉錯人，令手足曝光，一陣人地俾狗跟你過唔過意得去？

但勇武自己小心提防唔好被鬼捉呀

如果捉到鬼係有助示威者放鬆壓力既話？

捉到又唔係放佢走
做乜9